【吳雨幾時收皮】《今晚見》玩完！朱慧珊、梁思浩對撼《東張西望》

《今晚見》玩完！朱慧珊梁思浩對撼《東張》
07月31日(二) 00:00

原來係咁！梁思浩與朱慧珊將會主持時事娛樂節目《香港追擊》。

亞視屢傳財困，有爆料指娛樂節目《今晚見》因而停播，但亞視外事部總監曾醒明回覆稱：「《今》於7月完結係規劃之內，9月將有全新節目出街，證明冇財困亦冇裁員！」而首席內容官何麗全透露，9月將推出時事娛樂節目《香港追擊》，形式類似當年亞視皇牌節目《今日睇真D》，這個一星期播五日的半小時節目，將對撼無綫《東張西望》，主持方面由朱慧珊和梁思浩主持，並會羅致不少前無綫新聞主播如周嘉儀和伍家謙等加盟，以壯聲勢。伍家謙受訪坦言：「如果時間配合到會考慮嘅！」

形式似當年亞視皇牌節目《今日睇真D》。

仲會搵前無綫新聞主播周嘉儀加盟。

轉自東方日報網站

首席內容官何麗全

呢個職位名都幾新穎吓

宜家睇亞視係咪要錢？

支那餘孽陰魂不散

何麗全同吳雨，唉好心收山啦

見到亞視以為回帶 唔撚記得左佢番生

有人睇架咩？

連登唔睇啫，YouTube條條片都幾萬（雖然可能有買view ）

幾萬咋

我覺得亞洲電視嚟講算好多

周嘉儀老得好快

如果係youtube直播都會考慮睇下

亞視啲人去晒無線
無線啲人又走去亞視

搵撚睇啦On9
等執

有番新聞同讀網民留言嘅環節會即刻訂閲

去亞視嗰啲人都係退休高層
睇個樣都知係與其喺屋企飲茶睇報紙
不如返公司收人工飲茶睇報紙

亞視永恆

真係笑波子都屌打亞視

美人好耐冇見 呢排有咩搞作？

屍詠呢排好靜 唯有對住朝偉打J

有幾萬真係算係咁

唔係兒登嘢呀唉 生活上有咩搞作

靠mani份糧維生。。

返學同返工呀 學校新工好多野做
岩岩沖完涼準備訓

早抖

早抖 好掛住香港

年尾返吓嚟囉